有冇人仲未搵到intern?

三月開始搵intern，到而家一個interview都冇...
係我運氣太差定點?
小妹雖非三大，但成績唔算話差...
個阿sir仲話女仔易搵工，真係灰爆。。。

Year幾 搵邊行？

有冇環保吹？

Year 3 , civil
都知今年少位，但真係想呻下。。。

非三大civil除咗poly仲可以係邊間